{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029277",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493181",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "해운대"
    },
    "text": "海雲台 (해운대)\\n\n京畿道始興市正往洞2006-15\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 03:00 , 年中無休 , 200石 , 京畿道始興市に位置する活魚の刺身専門店海雲台は、一度来られたお客様が口コミで伝えて来られる方が多い活魚の刺身専門店だ。 常連客がほとんどで、子供の遊び場を保有しているため、子供と一緒に過ごすのに良い。 そしておかずが他の所より良く、社長が良心的に運営してたっぷり提供してくれる。 海雲台を一度訪問してみれば口と目が楽しくなるだろうし、忘れられない経験ができるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "海雲台はどこに位置していますか？",
            "answer": "海雲台は京畿道始興市正往洞2006-15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "海雲台の営業時間は10:00から03:00までです。"
        },
        {
            "question": "海雲台は何日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、海雲台は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "海雲台の料金はどれくらいですか？",
            "answer": "海雲台の料金は200石です。"
        },
        {
            "question": "海雲台はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "海雲台は韓国の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "常連客が多いですか？",
            "answer": "はい、海雲台は常連客がほとんどです。"
        },
        {
            "question": "海雲台には子供の遊び場がありますか？",
            "answer": "はい、海雲台には子供の遊び場があります。"
        },
        {
            "question": "海雲台のおかずは他の所より良いですか？",
            "answer": "はい、海雲台のおかずは他の所より良いです。"
        },
        {
            "question": "海雲台の社長は良心的に運営していますか？",
            "answer": "はい、海雲台の社長は良心的に運営しています。"
        },
        {
            "question": "海雲台の訪問はどんな経験ができますか？",
            "answer": "海雲台を訪問すれば口と目が楽しくなり、忘れられない経験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 288
    }
}